點解梳爾受傷又拎返沙拿拉莫斯黎講🙈

怨婦

因為又係隊賤種d球員搞鳩人lo 而家獌痢齊心抗敵

請曼聯手足齊心屌賤種蝗

根本就冇人開post屌卡華積
最多都係有個Shaw 祝福區
同埋合法碰撞
老老實實 專登拉埋沙拿單野黎講既係咩人
個堆人係咩迷 大家都明啦

獌狗

勝利球迷